積下口德啦阿狗，米甘撚涼簿呀😒

自己然左波至講啦

我地利物浦冇做錯！

上場係雲爺爺賣唔切100分先比人炒姐

要處死隻黑鬼

🤢

然到都屌隻老坑架啦

等binc啦

矛了